```

* Парсер номеров телефонов, можете изменить регекс на что угодно и не забудьте поправить конфиг с интересующимся вам сайтом, например:
#!tcl
set site "https://test.ru/tradse/[dict get $config .type]/gf_service/[dict get $config .start]/"
```
* Буду его развивать и дорабатывать время от времени, код написан за  часа :D
* Если будут вопросы пишите -> на почту rinat643@gmail.com помогу